有兩條數唔識做，救幫手

1. What annual rate has been earned if $1000 grows into $4000 in 20 years?

2. Suppose you want to borrow $20000 for a new car, what is the annual payment if you take a 5- year loan with 10% to be the interest rate?

冇上堂甩曬
ppt 又冇formula

初中程度
假膠post

樓主瘋狂出膠post

問功課都唔俾🥺🥺

1. (4000-1000)÷20÷1000

2. 20000×1.1×1.1×1.1×1.1×1.1÷5

樓豬IVE仔

都係P牌手足好人

你地嗰答案唔同嘅

連登冇愛

第1題係simple interest定compound?

2.5275.949616